警總有貌似有鬼

有人著恤衫咩背囊行黎行去，似係放工黎幫手，但好撚奇怪佢個電話擺係衫袋仲咁岩露出左鏡頭，大家一定要提防，戴口罩！

推！